葉劉淑儀：不承認BNO為有效旅行證件對大部份港人無影響

前保安局長、新民黨主席葉劉淑儀在本台節目表示，外交部考慮不承認英國國民海外護照(BNO)作為有效旅行證件，對大部份港人都無影響。

她解釋說，大部份港人都持有特區護照，而持BNO的35萬人，去歐洲時並無問題；但如果外交部宣布不承認BNO，特區政府需跟隨做法，屆時持BNO人士回港時就可能有問題，外國的航空公司可能會指有關人士無有效的旅行證件。

原文網址：

BNO人士回港時就可能有問題>即變BC

好驚

即係畀出唔畀返

好擔心最愛國愛黨但用bno既倫伯

咁如果西方盟國報復, 不承認特區護照為有效旅行證件

對大部份港人又有無影響？

而家唔係唔使本passport都有居留權咩
你ban 本野有咩用

香港居民都唔比返
之前肺炎個時又話唔可以禁止香港人返港

咁就bno變bc不是夢

妹妹為BNO 平權真係功不可沒

即係話中国反制措施冇效?

出得去就唔諗住返啦，on9

香港人：我揸bno走喇
中共：你走咗就唔好返嚟
咁似
兒子：我搬出去住喇
廢老：你走咗就唔好返嚟
啲思路一鳩樣

喂，即係嘲諷中國領導人政策無用啦
國安法拉佢啦

屌啊你貼相！？

入境用身份證喎

快d ban

一個唔覺意，變埋bc

既然實際上已經一國一制，
特區廁所板失去存在意義，
歐美日本，都將特區廁所板護照當成強國護照，滿足強國吞併香港慾望。

唔比返香港，我又未有英國居留權
英國可以當我難民直出本BC我

呢個話題都講左成兩日
其實真係要出入個陣照用返特衰有咩問題?

英國佬明顯擔心我地離開唔到香港
多過我地係用咩護照咩方式去佢個邊